連登減肥健身whatsapp群現正招人（有link）

講其他話題或cd-rom會踢
希望大家減肥健身成功

入唔到